中國明年立網絡數據安全法 將以國家安全為由 調取在華公司數據及追究全球任何人或組織

溥天之下，莫非習土；率土之濱，莫非習臣

舉報二樓

apple貴州雲又贏

加速師太勁

咁包唔包埋香港電子投票既資料（如果將來會行）？

樓上洗版條柒頭單機啦屌你老母！

香港幾時跟機

一定要啦

全球間諜活動

洗鬼咩, 佢本身條草案都話明覆蓋境外

封網啦支那

幾時佢夠膽去外國拉人

A great step to rule the whole universe!!

含緊果班外資自己睇路啦。

連登準備熄機

即時跟，因為已經有國安法，保護國家安全（永遠獨裁）

咩境外呀

講總加速師都會被捕

一來迫外企歸邊，同美帝角力
二來針對海外反共華人，有機會要脅外企解雇相關對象

香港人移民到外國都應該會受針對

點解支那嘅法律係會全球適用？
啫係會跨境執法定點